菲律賓共產黨 下令游擊隊攻擊中企

✅➡️菲律賓共產黨 下令游擊隊攻擊中企

中國又多了一個敵人！原本與中國同屬『共產陣營』的菲共（CPP）領導人也要討伐中國！14日下令旗下武裝游擊隊『新人民軍』（NPA）針對參與菲律賓政府基礎建設計畫的中國企業展開攻擊、更包括日前參與在南海為中國建設軍事設施而遭美國制裁的中國國營企業 。 菲共發言人BenarNews指出『他們和他們的武裝、保全，都是目標』至於如何攻擊中國企業則看各地游擊隊指揮官決定；菲共希望讓外界注意中國企業對菲律賓環境的廣泛破壞。外媒報導新人民軍游擊隊現有約5000名武裝部隊、當年雖受中共啟發但如今已有自己的一套『本土意識形態』在菲律賓進行迄今亞洲歷時最長的反政府武裝抗爭。

支持

Push

大力啲